薛凱琪 鄭融 衛詩, 三選一點揀好?

唱功、音準係衛詩！但其他兩個都唔差

鄭融

衛蘭

做愛揀鄭融

竹昇妹

Fiona做老婆衛詩做sp鄭融做賓賓

賓賓

薜凱琪係任何情況下我都係唔會揀

成蟲個仔玩到爛, 點會有人要架